改歌：[面對黑] [原曲：親愛的黑色]

改歌：面對黑
原曲：親愛的黑色 何韻詩

她的確壞了
他裝作睡了
唾罵和請求 都一概未應

沙新勇壞了
安穩也沒了
打通的數字 亦再沒人回應
皇家都變黑 不理真相如何大白
皇家都變黑 就齊集叔父出發
何妖都變黑 他説鄉老如明大俠
相方都在笑 閉著眼 你別塔
當傷者大喊 以直覺 作答
煙火散落了
紫荊暗淡了
釋出的寂寥 漸變做能量了
皇家雖變黑 親愛的你仍然在候
長街雖變黑 就齊集影子出～發
寧死不怕黑 識破詭計傳揚大事
色彩將現嗎 以命裡 去敵國
紫荊崩壞了 發夢再 決戰
橫行惡警 還是記得
仁慈要怎～樣傳達
沿途抹黑 還是記得
難忘最初～警～棍
誰知警與黑 反襯起了紅黃綠白
何只一片黑 十顏十色的畫～冊
何解竟怕黑 真相總會如期大白
色彩都在了 閉著眼 去洞察
感官倘未錯 你自會 有辦法
漆黑中視野 也沒有 被殺

第一次作 香港人加油

推

推到有人唱